I am the champ

I am the champ
到底有咩意思?

“Fucking”

You are a piece of shit